支那會唔會禁支那國民用IPHONE？

好想知